[I/A] MHR モンハンライダーズ [18] 500万download突破

Homepage
公式Twitter
官方Wiki

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角(截3/27日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

育成必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做 (數值上升フウガ最實用,加最多速)

◆龍可唔可以換比其他人◆
去強化→オトモン譲渡

lm

已經500萬?

係咪改圖黎？twitter未見嘅

全部STEP3必出海綿寶寶

500萬step,唔係龍騎祭

應該唔係改掛

要唔要課豪華pack 先有

睇番2CH...
原本琴日有人解包左出黎
今日番工先得閒慢慢睇番

関課金咩事

有冇其他相

淨得呢張
就係琴日朝早更新個百幾MB

出鬥技la

佢出咁多野...都係因為D野全部延後者
應該有排

刷唔到決戰既，一早冇晒野做

等500萬池出黎...
重生

仲要改難咗連都唔俾我刷

手動刷

Step pool都係垃圾，咪又係中海綿寶寶同4星龍蛋

新pool 幾時有

唔夠打琴日個第5戰

唔好FF

中雌火龍就喊三聲

打決戰mvp黎

冰牙龍交換期限延長咗?定我記錯

延長咗

仲未抽到奇猿5星，如果可以多多隻冰牙真係算安慰到我

最近我都有用冰牙
單體回500幾好用

可惜要50sp
30-35sp應該上神枱

2turn回到1次其實都好救到命

30sp個d每turn回得200

冇用

又時就差果一turn

試練到底整好未，仲未刷完

刷9

新玩，而家個pool抵唔抵抽？定係應該等500萬pool？

依家個POOL只為5星奇猿...
500萬POOL就火伯金獅同雷狼龍...

理論上500萬吸引d 有70lv火伯
暫時應該冇野難到佢

但係重有44日，會唔會44日之後先出500萬DL活動？

係嘅話咁我拎3000石去抽吓

䧳火同奇猿都有三隻 又有火伯
Step3唔係必中限 真係唔想抽

如果而家唔抽pool嘅話，係唔係三隻角都係雷狼龍？而家用緊兩隻五星角一隻四星角，推主線推到第三章尾就開始唔夠力

你首抽點?

就算抽到新野都唔會即時有力

你缺既係玉凸lv

個試煉搞咗一日都未搞掂
其實係咪唔想撈

而家隊嘢

重刷或者買首抽

500DL重刷

我淨係抽咗第一個十抽咋喎，咁快要重刷？ 真係咁唔掂咩

依家啲關要超高攻擊力，限定先夠高攻

嗱嗱聲推到 3000 石抽 step pool
唔中就 re

你應該冇刷過..
雌火妹仲要4星

-6保到命
24血剩😂😂😂

但9turn呢team係咪冇可能？

用奇猿應該唔得
見9trn平民d既隊都係雄火全體

其實官方係咪唔諗住fix 活動個bug

姐係碎女+雄火淨打全體
一隻buffer+2
一隻用迅龍-2？

淨係十抽咗咋，而家儲咗三千幾石未抽，晏少少得閒抽埋佢

可能最後一日先fix返

直接派2萬點就ok

以我記憶活動bug唔係第一次發生
每一次出全新活動就黎料
係咪寫game問題

最後30抽，不過玩住先，到睇下之後500DL再睇吓點 啱啱先肝完另一隻驚唔想即刻肝刷首抽

除非你日後重課/好歐洲

否則都係趁早斬掉好d..

好啦，我google吓可唔可以skip開頭download data嗰個位

而家step到

至少中到碎龍妹同5星奇猿先開

媽啊
我得左喇😭
但d轉渡券耗左好多Orz

依家可以專心試刷決戰

轉渡券一早0晒
想試隊都唔得了

thanks, 碎龍妹係咪限時嗰個？

你點組

67lv信10碎龍女+61lv雄火 用90sp技
62lv信6 海龍男+62lv迅龍 用黎-2
70lv信1 四星護士女+61lv海龍 用黎+2

最煩係某d角色有幾隻龍
派遣會蝕左d5星龍珠....

i know this feel...

碎龍妹係咪宜家騎龍祭隻限定？5星奇猿又邊度抽？好似得角色抽？

this

用人黎分寵真係好 on9
應該 pool 哂所有寵一齊

直接廃除個卷system 任換已經好玩N倍

同埋既然佢要人無限刷野
不如 cut 埋體力系統

有無人測試過暴擊率係幾多？

架仔：約30%

咁易暴擊果d技呢？

印象中非常易=50%
易9估40%掛

刷咗一陣先理解到刷首抽嗰個原理…

要一炮過抽中咁多嘢真係有啲癲

agger
有冇人反映過

O課係玩首抽ga la

日日都email capcom叫佢取消卷

五十幾支到期水

但打唔贏
又冇券換寵打

最仆街就係呢個case

明明有隊，但砌唔到

係咪仲係無模擬器玩到

無

突然開抽....
2次STEP3....都係垃圾

neko 兩倍, 留意同之前一樣, 第一抽唔計

用絕招!!
E巴保佑!!!!!!!

炒埋....唔抽啦

今日免費抽抽左
咁點算😂😂

送左5張卷
拎去抽

射咗落海

oh nice
thx

原來我不孤單

又留名

中左5星雌火
可以收工🤩

第一下 不得了

抽完3個 step, 收工, 又無5星龍
玩到依家1次5星龍都無中過

cls 送果5張卷

不如搵日請食飯呀?

又係冇火伯

呢個ac刷左3限首抽 碎龍妹 金c妹 白面佬

可惜係碎龍完左先入坑

唔知幾時先出返

E巴,
TWITTER個活動...係50名...每個十萬石?.....

I know the feel

碎龍女係唔係今次個500dl pool 度？

No

500萬POOL得火伯同金獅
碎女要去番迅龍女POOL

如果剩係為火伯值唔值抽500萬POOL.....

抽到咪抵...囉

抽到雷狼都好,我覺得佢好勁架....

升珠升到無哂錢
今次仆街了
平時無特登刷多10次錢關

雷狼妹我到而家都仲未有....
我最驚佢中返金獅比我....

都諗緊抽唔抽好本身有火伯同雷狼女

應該係講緊龍？

唔太睇得明
係咪follow mh rider
screenshot自己home畫面
再tag果句就twit就ok？

係、剛tweet左タッグ相信了

我見個堆人都係咁做...似係
等E巴講會清楚D

yes

中左就發發
10萬石......

12萬follower入面簡50人

allin一個step3先

再補多2PICK...
終於中金獅...
150抽...1隻金獅

本多終勝

要點樣先有 可唔可以教下我

今個pool最重點係金獅女？因為招30sp降防技😂😂
我見佢80sp果招攻技低傷過雷狼雙？🤔🤔

有碎妹係咪唔使特登追火伯？

其實係因為兩個限我都無...
同中多隻雷狼都好
中到其中一個就算

我唔追火伯啦....

你本身有5星雷狼龍？
我見佢勁低機率...
諗緊課唔課佢個豪華pack

媽我得左啦

會課金既可以skip咩

cap你tag圖
post去twitter
加埋呢句#MHR500万DL突破記念

記得follow

課金都要量力而為架嘛😂😂

1次step3
all垃圾,完

留石月尾

求其中一樣我都收手....
估唔到要中一隻就搞到我搞多3PICK....

最爽係今次neko pt
可以換下次既龍
第4次唔會仲係迅龍掛😂😂

3pack？2000幾蚊
定講緊課多3step份量既石🙈🙈

就到第2次->應該無理由連續2次都係迅龍既....
就到第3次->唔會連續3次迅龍咁無聊掛......
就到第4次....

換水都好

差唔多啦....

30sp降防技 有迅龍都夠
無咩意慾追金獅女

但你唔會用迅龍打斬龍

有分別既..

打斬龍用唔到迅龍
弱火

送500粒強化材好佛

即時升晒d lv3石

請教E巴
斬龍決戰

海龍佬係用雌火定車龍？

15 抽得兩金獅，一粒五星雌火蛋
金獅我有，想要火伯

點解隻金獅減防好似咁難.....

正常雌火
但都要睇lv

60%係假的
i very know that feel

個人體感似30%左右

fail左幾次
冇錢gg

加好多

斬龍玉威能

用左4粒LV3 +20強材100%升埋LV4收工

唔想搏80%炒

60抽中左金獅女 雌火女 5星雷狼 同隻白兔女

金獅女通常帶咩龍

唔定架....
睇個關要咩抗性
再配咩龍...

然後入去...9減防

咦，咁我誤會左

昨日龍騎第四戰
連續四 turn 降防 fail

500萬 3STEP....
兩隻已經有既5星人.....喊出黎

我原本有一隻4星70火龍 之後解完佢4星火龍蛋個任
升第二隻升到50lv 佢都係冇解到4星火龍55lv 60lv個任

30 抽中咗火伯
但 30 抽都只得隻火伯

打斬龍8turnfail都試過

因為你第二隻只升到50lv
你一隻又升唔到71lv

要重新升

今年要還神

可以繼續刷了

唔該曬！

咁咪好反智
我唔想哂啲4星萬能龍珠比襲來啲4星龍

打斬龍兩 Turn fail 即re, 我冇機會見到 8 turn 既盛況

４星冇所謂啦

咁都被人負評

用碎女連fail 3次先re

你平時冇出聲既話應該直接當海豹處理ed

但都未fix

仲未夠實力穩刷
海龍未夠硬, 大聖爺未夠大力

頭先40抽，都中左4次 男主，一隻限都唔中，屌，啲石多撚到，可以一野升佢去65

隻水獸男升到67
但有咩作用
好撚低攻低防

65佢有用
點都好過海綿西...

你應該係全server唯一一個勇者.....
升海綿寶寶67....

海綿寶寶真係諗唔到有咩用

有金獅碎妹
追唔追火伯好？

又掉左6000石落海, 乜Q都冇, 仲係未中過5星龍

未fix?
佢頭先有個細細地既update

個個活動都送佢d豬

我唔會浪費金章係佢身上囉

30抽 6隻5星
全部垃圾重覆 得一隻女主重覆叫有用

想問下金獅女係唔係複刻咗？
等咗2個post入坑了

因為金獅值唔值得博多30抽 抽完得返30
純粹因為抗斬龍減防 但女主又減到防

係.入去all in 啦

今朝一開game見有data down
第一樣期望嘅係fix返試煉而唔係開新pool

30 sp同40sp分別

3圍都贏

我唔會浪費金章係佢身上x2
金印好貴重....

我都係呢個諗法
女主就黎67lv
暫時決戰都過到...
火屬輸出又有碎龍女
雷屬輸出未實測過唔知雷狼雙同金獅分別
係諗緊佢必中龍角呢點抵抽姐

仲以為必中龍係5星

個主ACC搞搞下
原來差火伯,就齊限

我都想

迅龍25SP添啦....

迅龍如果遇到剋屬就打得辛苦, 人就都仲可以換寵打

5星龍： You Can't See Me

被Capcom 打死左

打唔到龍騎5

有冇人教下我點打

素材任都整到咁難真係好趕客

想攞果幾粒 人印/龍印 都攞唔到

得個廿粒限定人玉

依家有珠，但冇人印，升唔到啲人

所以千其唔好升垃圾上61

冇亂升啦，但都唔夠用

得幾隻過60，利申冇課

70碎女

係呀，谷爆左隻

課曬d限定同增量pack
都唔中金獅女🤦🏻‍♂️
最後果step抽到火伯知足收手

唔好意思新入坑問一問，ios刷首抽，係唔係要最原始每次都del app咁刷，有冇其他方法？

1. 打開iOS內建的Files
2. 找到MH-R

3. 選取account，按刪除即可

抽左 21 step 都冇火伯
補充左 d 人同龍
請問而家我夠唔夠打斬龍決戰同龍騎 5?

5星奇猿..

用馬騮仔得唔得
目標係決 5

未試過唔肯定，但海龍佬60先

其實係咪唔好曬時間打龍騎5

巴打，我都搵到呢段教學，但我打開內建嘅files app係下圖咁，冇其他檔案係唔係ios13嘅問題

btw 龍 5 又打唔打到

可能係更新左

得 但都要5星奇猿大技

女朋友幫抽終於中火伯

放帳 $500

女朋友=左手？

即刻咀左佢幾啖

請教E巴
呢張圖上個post佩奇放出黎
想知如果火伯換左碎龍女
速度快過斬龍
決4、5應該點打？改動既地方會係？🤔🤔

騎水防龍
+2-2
火打手
先打冰牙
跟住睇彩數
贏左一次無再打

好穩

訓醒冇左2000 neko
唔記得清

決5 E巴有post過片
我都係改佢 記得第2turn都係普攻流後
決4 無一定pattern

用碎女唔玩會心既決5就咁打,但隊野練度唔低.否則3下520都殺唔到

今朝打左幾千...幾次第9RD都打得4萬8千幾....
明明之前成日都出5萬以上....
勁黑仔

龍騎 5 冇火伯冇碎女點打?

龍騎5點樣先可以完成到9回合擊殺

最高攻擊個隻騎雄火龍?

轉自巴哈：

騎雄火520
左邊->記憶+1次技
右邊->2次技

碎妹415+碎龍回SP
左邊->兩次技
右邊->記憶+2次技

我用埋+2-2都係唔夠
打左1000體
呢2種組合都試左
2打手都信賴10 65UP

邊隻殺唔到?
差幾多

冰牙KEEP住減攻
次次上左2攻BUFF
比佢減返落黎
好啦 打撚左冰牙先 點知比隻奇猿有攻BUFF 一野打撚死

咁係運氣問題.....
如果兩邊試過分別殺都殺到既...
咁就繼續試個完美劇本....

我參考呢隊 9 turn 內完成

要第5 turn 一野打死右邊隻龍

冇火伯係咪JUMP得?

試左一場，磨左20 過左

我估碎女 + 火龍都得...
但好講運， 我試左好多次先有完美劇本

唔知搞咩黎...\
個ACC突然得番幾千蚊.....

強化裝飾品好撚貴

我fail左n次
屌出聲...
🤦🏻‍♂️

又拎多左個ACC玩....
每天登入算...
有70金獅+67雷狼龍

thx 大大

點組好
#212 有我個倉
thx

仲有無萬用剩
正常就升到隻金獅有咁高得咁高,信賴滿,騎雄火
再帶加攻減防角....

唯有升高D奇猿
我而家69lv
下下51000-53000

係，所以每日打足12埸錢

69....車尾燈都睇唔到

聽日打埋寶玉70

TOTAL ALLIN左3個STEP3都唔中雷狼
D 龍玉未有第2隻想升

呢隊跟唔到E巴打決5🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
女主海龍佬好快就死

龍真係好難中.....
等下個池隻FURU

門檻真係唔低的...
比埋3圍你參考

你同我張圖好似變左死圖😂
係咪lihkg server問題

如果未齊人既話會想再搏下
但齊晒人真係好難追

DKLM係咁中海綿,白兔呢D 19都算
岩岩個STEP仲要咁

似係,我都LOAD唔到相

公廁再現.....
BTW...個小號夠換隻冰牙...
可以3冰牙一隊

...海龍男1700防

好撚後悔升左55LV冰牙..

之前諗住得1個月
點都唔會夠換多隻
清晒D派遣玉升LV 黎拎譲渡卷...

仲有43日
每日3碎!!

隻海龍佬除左第1TURN同第6TURN 係攻之外
其他TURN都擋晒其他人招,完全未死過

海龍佬65lv前都肯定唔夠抽🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
攞住d水auto埋斬龍上級換貴珠算

已經放左特大
隨緣..

反正都要升到60LV

係,佢65LV招特性再減多D火傷

我勁懶...依家先打左110粒天璘...

炒多過贏既時候,真係唔想打的....

仲唔講下星期有咩新野
已經冇野做了

拆包都冇

今日成日無見過打多過5萬...
係咪琴日偷偷加左隻斬龍防

我覺得下星期無新野....
最多係復刻下

想問下白海龍男係邊隻
見巴哈有篇攻略用佢黎打選拔第五戰
想問下值唔值得投資

你而家用金獅妹既話睇情況其實可以偷多2下攻

●第6TURN延長到+2
咁之後唔洗再減防,第7同第8TURN都可以攻擊

●第7TURN延長到+2
咁之後唔洗再減防,第8TURN都可以攻擊

說好的
●新主線
●鬥技2
●都市QUEST
●水獸襲来
呢

呢個係碎妹快既好處
可以係第9TURN 解-2前記憶石一野打埋先

肺炎

試下先

同埋
當佢如果月尾出新龍騎祭POOL

冰牙妹+獄狼佬

咁另外2隻舊限會係咩....

之前就9成係火伯+金獅
而家殺個500萬POOL出黎出左
如果月尾又係佢2個都幾仆街

要升到60LV先會臬有用

但如果你有5星アシュリー既話
可以唔洗升佢都得

可能斬叔迅女

可能繼續碎妹

可能斬叔迅女POOL仲有4X日...

唔該哂大佬

可以照加

裝備最多強化到幾多lv?

装飾最大LV4

Lunch又打左10個番黎

一日打50其實唔難
尋日換埋2個3星装飾

正式收皮
2星装飾＝1粒強化材
但要20個天鱗、唔撚換

有冇陣係冇5星水馬騮都過到決5

未見有人出過POST

如果唔洗卷換龍既話
應該會有好多人出好多唔同隊形/打法研究

但而家限撚死左
冇人會SIDE 卷黎試D唔知得唔得既隊....

E巴好似已經無野要再農
可以試下搵第二個打法

重點 :冇卷

睇星
1 星 max lv 1
2 星 2
3 星 3
4 星 4

其實冇野刷既話
我會去返主線打銀騎印

但好撚難出...

唔講都唔記得...主線有印刷

刷過一次999氣
得2個

有無銅印刷?

1-2章 刷銅
3-4章刷銀
5章 又刷返銅

我仲未去到無野做既地步

D氣都要搵地方清既...

啱啱先洗完雷狼妹+5星雷狼

最好就有多隻火限

之後拿拿林衝1-2隻斬龍

斬龍係邊隻

而家既討伐

仲有4X日
有心玩一定換到1隻

Event 最底個隻

平放重課ac 4隻5星水猿 3隻5星雷狼龍 其他都齊

brian哥

Hi 😎

細ac無時間玩

應該比邊個2條5星龍

睇關架炸wor

打就睇關配
派遣就畀限騎

唉 決戰門檻好高 我都係打返啲可以刷既任算

下個月先打囉

唔齊腳又低lv真係冇得打

係, 佛系玩依隻GAME

所以每錯過一個星期5都蝕到仆街

其實點解會有人放 acc
隻 game 香港都唔 hit

唔想玩咪幾舊水甩囉

諗住試下用呢隊
但火伯轉金獅打龍 5

用速攻男得唔得？

我都係速攻佬
其實佢3圍勁d冇咁易死

但重點都係運
唔可以被減攻

不過速攻 SP 多過護士加攻

都係
3TURN出2次
同
4TURN出3次
既分別姐

但未有必要4TURN 出3次

寶玉QUEST一開全部CLEAR晒.
都未FIX BUG

DLLM運営武肺上腦

重新開game就New

OK了THX

我冇事喎

你應該唔係長LOGIN住

今朝七點都現在都冇 logout 過

咁奇
但架仔好多都係咁

要重開

又一隻收工

每次我升一隻升到咁上下, 就發覺唔夠打, 之後要升另一隻

坐這山望那山

今次斬龍之後
我絕對建議谷爆1隻先...

3圍唔夠真係好惡打

你覺得我應該谷咗大聖爺先 (現在 Lv67信10)
定追火伯上黎? (現在 Lv50信0)
斬龍未刷到, 總戰力未打第5戰 (應該過到, 未得閒研究點換騎)

選拔4可以點打我打佢冇傷 佢打幾下我就死

而家開始谷火佰先,馬嬲仔65 我覺得好夠,再上67同70既話CP太低

拎晒D玉黎升65LV火伯都夠刷決5
當然之後既禮物都係比晒佢谷信賴10

龍就一定打手用5星奇猿

海龍佬用雌火
減防人用轟龍玩會心

好齊腳WOR清
點會打唔到

碎女+雄火出520
4星アシュリー+2
海龍佬擋招

海龍高Lv 但雌火得 61, 唔夠硬

無火伯碎龍女係咪唔洗打選拔第5戰

金獅騎雄火龍

海龍佬65?
雌火60都OK既...
D 3,4星防禦裝飾比晒佢

女主騎雄火都OK

當然LV低唔OK

70奇猿後
冇會心都刷到決8

我女主67 金獅女60 雄火65lv
試緊邊個騎好
另外雷狼女騎迅龍夠 有無用 ？定用迅龍女閃暈一隻先

67

如果你係TARGET 過一次選拔既話

女主雄火 只出520
海龍佬 擋招
搵多隻+2攻

加D運仔應該冇問題

BTW原來女主70LV都好高攻

咁即係..預設呢個難度係全部升滿曬黎打

我65停左
67多招麻技都冇機會出

其實決5-10既建議戰力都唔係差好多

真係睇LV

女主騎雄火應該勁少少
雄火 SP 全部留黎 520

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
【不具合情報】
現在、「宝珠獲得クエスト」において前回のクリア状況がリセットされていない場合がある問題を確認しております。
本現象が発生した場合は、アプリの再起動をお試しくださいますようお願いいたします。
ご迷惑をおかけしておりますことをお詫びいたします。
#MHR #モンハンライダーズ

海龍佬得4星 唔夠硬

我見佢唔夠擋諗住推三圍 (決5 要運, 仲6,7,8,9,10)
事實證明我諗多咗

推三圍既話,唔係升最後69 / 70LV都冇咩料到
1LV加得DD

升信賴 + 裝飾 CP好D

你睇下要咩配置先可以唔會心贏決10

我輸出人龍都70LV

一係換70LV金獅妹騎70奇猿
咁應該10都OK
多碎女成1XX攻

但冇左隻減防

你角仲高lv過我

咪話佢又齊腳
又高LV

點會打唔到....

其實我都唔強求5星雷狼，只係想要隻4星雷狼姐，屌你老母 90抽全部雌火或碎片

雌火好野黎

想問同樣信10的話
67碎女係咪大力過65大聖爺🤔

我諗緊決戰5邊隻好d
雖然海龍佬仲差1lv先夠65

冇得咁樣比較
你想比攻擊字面數值就係

但實戰唔一定係

咪係, 我都唔知幾想中多多雌火碎

下星期寶珠Q 追加6,7層...

加護開70

icic...
不過都係谷爆一隻先安全d
同埋冇咁多禮物升信賴度
後悔每隻5星角都信5左....
唔係應該可以升埋海龍佬上信10

哪有騎印lol

已經唔係騎印問題

有印都係比你升多隻人1,2LV

佢開70加護
唔抽新人 各3,4,5星返黎唔會升到

體力上限係點改？

正....即係每星期多20粒...?

我都唔係好明回體個上限UP乜

體力冇上限?

仲有印

體力回復到上限之前 3分鐘1體
回復到上限之後 就60分鐘1體 直至永遠
即係你如果棄GAME 1年
你會有最少24X365日既體

■體力回復上限撤廢

每LV特定既體力值為止都係每3MIN回1體
再上既體力就每60MIN回1體

體力個到有D廢...60分鐘先1體
含撚啦.............
打1關都成20體既情況之下

即係爆左體

繼續放置

都會每1分鐘+1體....

冇上限....

明了

正WOR,放假訓到仆街時唔會蝕

係60分鐘1體呀

即係你爆體既話
每1個鐘蝕19體

以前既話爆體每1個鐘蝕20體

打錯姐
分>粒

點解蝕?

而家你爆左體都唔會繼續有得加

終於過到啦Thanks

機會成本系列

1個鐘事實上係有20體
你一日冇爆體 一日都仲賺緊呢20體
你爆左體既話 不但只無賺到 仲係倒蝕緊呢20體

而家咪講緊爆左體既CASE..

係呀...
所以由原本爆體會蝕20體 變成爆體之後每1個鐘蝕19體(60分鐘回1體既情況下)

如果你有180體 你可以訓9個鐘

如果你訓左10個鐘 你只係會得181體
比起訓9個鐘起身既人 你少左19體

訓10個鐘得181體 比起9個鐘起身既人 蝕19體
訓11個鐘得182體 比起9個鐘起身既人 蝕38體
訓12個鐘得183體 比起9個鐘起身既人 蝕57體
訓13個鐘得184體 比起9個鐘起身既人 蝕76體

未改之前

訓10個鐘得180體 比起9個鐘起身既人 蝕20體
訓11個鐘得180體 比起9個鐘起身既人 蝕40體
訓12個鐘得180體 比起9個鐘起身既人 蝕60體
訓13個鐘得180體 比起9個鐘起身既人 蝕80體

相差...4體

多撚謝晒

後悔每隻5星角都信5左.... <
我都係
雖然唔係每隻
但一開始玩時有用既人都5左

好想REFUND

i knw that feel bro

你咁講完...
等我開個新acc.
幾年之後開番出黎睇下有幾多體

我火伯69 馬嬲66 唔夠刷決5 仲係要會心

😨😨😨
咁我咪完全冇望

岩岩升到70但未試
另外果兩隻一定夠血捱到最後
照返我之前嗰個次序打
火伯一定開到三下90sp

三圍高過碎女 極限火屬
但被動碎女泛用好多

如果你呢隊都贏唔到
我可以放棄🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我有諗過換女主做降攻角
睇下有冇機會磨贏

可能火伯換馬嬲仔會得
因為奇猿同馬嬲仔被動加 水攻加5%
上面e巴都用
不過我冇料升

+1
冇禮物信10大聖爺

試咗70火伯66奇猿
差二三千血

一樣信賴度？
邊隻高攻d

應該有2000攻?

2149攻

咁應該真係特性分別
我70碎女70奇猿都係得2100攻 (仲要裝飾全LV3,4升爆)
但而家三下520係打

30000 + 53000 + 11000

碎女 : 攻8%UP + 所有DMG 7%UP
火伯 : 攻5%UP + 火屬DMG 8%UP

因為今次唔係騎火屬龍,火伯輸特性,雖然高攻,但輸出都係少過碎女

真
如果頂級馬嬲仔出520
應該好撚大力…

hmm
咁我係咪應該優先信10佢黎打決5...

你5星奇猿咩LV?

信賴我覺得可以TEST完先試

上個 post 好似講過
我 67 騎 62 信 10 會心+2-2第一個 520 用石打到接近 5 萬
但第三個 520 七千左右.

簡單黎講冇會心過唔到

姐係大聖爺要靠會心打？定靠滿血特性

碎女lv67 信10
大聖爺lv65 信6
奇猿lv65

一定係滿血特性

但要滿血,基本都係第2下520先最大機會奶得返上去

如果有碎女咁火伯有咩用

唔滿血要靠會心.

但好難第一 520 唔會滿到血, 第二次 520 有機會奶得返.
但係要睇彩數頭兩 turn 被人打幾多
要斬龍第一 hit 唔係AOE 唔係單打大聖爺先有機會奶得返滿

騎雄火出520既話
一定火伯WIN既

要做任？

我一望到張相....
就諗起....有人講：我地依家提出3大紓困措拖

唔撚係又要由碘打多150場斬龍呀...

打白兔10場又有各50粒5星人/龍玉

正到仆街

條斬龍5星係邊度搵多隻蛋黎孵

佢最好係COUNT埋已完成既人...
否則真係有撚蛋咩...

GAME入面原來有講
已完成都當達成

原來佢知道4星雄火60級個度有問題...

原來LOGIN都即送30粒5星人玉
即係今晚有80粒5星人玉收

隻白兔...我都唔知自己打左幾多場....

白兔就點都要再打10場

不過好快姐

你叫我再打150場斬龍就仆街

可能你唔夠150場

佢唔係決戰ONLY
應該上3都計

如果係決戰會比人吊到仆街

決1都過唔到大把人

你直接睇期限MISSION啦..

人地都寫明係期限MISSION達成

我仲以為淨計決戰

上3刷完貴玉....有無1000場

冇計
冇想像中耐
因為都係訓覺掛

聽日送30粒

另外50粒係叉撚住任.
即係27號先送

佢咁樣出個唔知叫唔叫EVENT既EVENT出黎

成個4月既予定= 0

佢之前發通告帶晒頭盔嫁啦

個活動簡單:

1.每日做好晒日任 (27號先派個1千石)
2.每日登入 拎禮物(第2日會消失,唔好ON99)
3. 解左MISSION入面 龍選個白兔中上級任
4. 解左MISSION入面 斬龍150回任同乎化5星斬龍

※対象期間(2)以前に上記の条件をクリアしている場合でも、 条件達成となります。

白兔都唔洗打..?

你期限任CLEAR左就唔駛打
佢係計你個限任有冇CLEAR

即係冇野做

記得日日收LOGIN就完既活動

咁不如現在既 event 遲一個星期完畀多點時間我打啦

斬龍？

龍騎選拔

火唔夠力

送嘅水就過期 又冇野刷

多左出黎個d人宝珠會變咩/有咩用？
即係已經升到lv70再抽到...

主綿4-7

等解100lv

過唔過到拔4

23號一下啪曬佢 即刻下次儲章任用

雄火好易gg

下次可能6-7月

冇火伯，冇碎女

幾時有新限呀 好想抽呀

me too

放左1500了

海綿寶寶珠你地有冇換到

我都想放 好忙 打機時間越來越少

但係巴哈加nga都唔夠連登討論多

上次冇，
而家冇，
下次都冇

有line 同 Facebook group 同 WhatsApp gp

我換晒

咩價

所以冇人堆po
一入group即死

龍選5，剩係清9回內都打到人都癲

運氣驚

我第一次就9turn
第九次先冇死通關

冇巴哈ac入唔到d gp😂

twitter d資訊快/實用d

冇入巴哈冇損失

實用資料0咁制

的確...
d po少到
呢度大大雲集

睇E巴好過入gp

請教E巴
我冇金獅女每turn降防
得女主2turn一次
咁我想問如果用狗龍佬回血打決5
門檻係咪60lv就夠？🤔

睇埋下次大會到底有幾難打先
如果出到決戰10咁 真係棄驚算

巴打超級歐洲人

你咩隊?
又出狗龍佬又出海龍佬

有位咩

真.課長

我要扮工扼水吹

所以永不入gp只推post

其實我acc角同你差唔多
只係遲入坑冇碎龍 想要

我諗緊海龍狗龍碎女磨🤔唔sure可唔可行

第一個clear 決5架仔咪咁打
但佢狗龍佬65lv

放帳 有意

icic
我都覺65個特性key...

換多隻迅仔定等5月再睇下點呢

太耐無玩連龍騎選拔4都打唔到

頂...張重覆券比隻海龍佬珠我都好吖...
中神柱

有新角

玩到就黎想棄先黎送咁多野

用咗四星萬用珠解任先送四星火龍珠

齊普通五星了

啲卷永遠中重複

終於中奇猿仔

水獸

睇個樣都知普通

個樣唔差係套裝太樣衰

唔係限掛

終於過到5戰
仲有9場要打

決戰同選拔都刷唔到

過到選拔5了

我今日打咗五個鐘先過到一場
運氣 game

無錯

好好玩策略，調配咪好而家係賭大細

低過50/50

冇珠升打決5

隻game無特定英就要賭

有但lv低都係打唔到

唔會話係重課驚
但真係要時間育成

賭又細都低過 50/50

差唔多打十場先贏到一場

終於決4唔死人咁贏...
用減攻麒麟打法
但發現決5呢個方法都係打唔贏...
好痛苦Orz

水啦
巴打用咩陣

唔-2打法
2海龍盡量吊命
比火伯出4次520

決5我第一次都係減攻win
但一次都唔miss得...

🤯弱火都吊到命點做到
用90sp大技減傷？

sor
原來有條youtube link
cc先

火伯+雄火
白海龍男+海龍
碎龍女+迅龍

終於打完 其實唔難

痴線仲有成千支水，點用得曬

已經刷完活動

要個D換曬9成

刷到

我都有600支 用唔曬未留下次活動 唔明有咩不滿

刷得順唔順

想問下食曬D水係咪最多顯示999？

顯示999+

大過50%過到

睇完片o左
原來可以咁打

但我隻火伯未升..碎女唔可以代佢
海龍又得1隻🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

火伯幾多攻撃力

海龍弱火喎

上面有片

感謝，我隻火伯爭少少攻

開80%減傷坦到傻

想問大聖爺用55sp果招係咪理論上cp值好過奇猿90sp果招🤔🤔

下星期似乎有了

新角

好難講

純數字加dmg大家都係6turn 1020
340x3 vs 520x2

各有好、大聖爺輸出密D
奇猿用記憶石cp高D

感覺用粉紅配色好奇怪

icic🤔🤔
不過都依然冇望打決5
Orz
要再升高d雌火同輸出lv先...

下星期宝玉又多二層，最怕你冇印

唔知得返個零月夠唔夠時間升到打到決5既戰力水平...

星期3maintain完有機鬥技2

到時又可以汁下裝飾

邊招係80%減傷

你裝飾係唔係全部4LV都升

90SP技

我自己係優先用晒lv3黎盡升lv4

谷爆輸出個人既最高攻先

另外2條友只裝lv2

想講佢送果500粒石仔
得返百幾粒
20%機率低到傻

運game

唔會20%搏...多多都唔夠

升lv4要用lv3做肥的..

你用3LV石 5粒定4粒升

4星裝飾
升lv4會用4粒3星+20強化材
升lv3會用3粒3星+20強化材
升lv2會用2粒3星+20強化材

但隻game本身送既3星石好似唔多...

龍5 都係唔夠打

打極都唔夠打既話即係唔係運問題

越黎越多架啦

你而家比3個人裝晒3星會太力d
定
谷死1個人爆lv4星大力d

icic...咁我試吓先

你咩陣

你咁低戰力 難d喎
有冇升過信賴？

金獅信9
加埋 d 護石好似 38000 戰力左右

不如65左雄火先?

試練除左
543 星斬龍珠
543 星百搭龍珠
5 星櫻火佬珠
禮物，錢
其他換哂

禮物

200 先一粒 cls

升信賴10
好過你升lv

差廿粒到先夠升
等我刷試練換珠先

200一粒
係有佢價值

又唔見錢200一蚊

之前太平均升
而家我都打算集中升左金獅先

你換左海綿寶寶珠

海綿寶寶信5

都係，始終珠都仲可以靠探險儲
禮物就真係難 d 收集

希望佢有朝一日出人頭地

除非官方改數值 如果唔係佢都係一隻海綿寶寶

我除咗
3星斬龍珠
3 4星龍印
狗糧同錢之外
全部換哂

限水關湊人數

升下海龍佬
為今後難關做準備

男主用冰牙龍就夠做

一邊坦，就邊回血，正常
就10-21回合就打嬴

更正 19-21

海龍佬用迅龍其實幾錯配

低血低防

用冰牙磨到佢懷疑人生

銳利之眼

冇呀

你有金獅妹
要減防既話用佢仲好

5星龍珠同斬龍珠都唔換...
玩黎做咩

未換到 je
5 星龍珠換完

騎火龍

依隊5turn一定要殺到冰牙

每個月呢D SEASON EVENT,以下5樣一定要換晒

1. 所有騎印龍印
2. 5星萬用玉
3. 5星有用既玉
4. 禮物
5. 譲渡卷

其餘盡力

佢要過姐
應該未諗9TURN

係，不過過唔到都冇計
咪等佢復刻

其實報酬唔吸引
都係15粒限玉
派遣3日都有

3,4星龍印可以唔駛換

雖然用量比人少
但我都換晒

除非你D龍隻隻唔升60-70LV
否則金印一定唔夠

岩岩打完10場 謝天謝地

拎埋D 4星龍蛋升LV換印

收到

應該星期三前都係養生
每日等12:00睇下有冇牙膏NEWS

頭先出埋冰牙女既圖...

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
【キャラクター紹介：スミカ(CV 嶋村 侑)】
森の都市フウガに属するライダー
白い太字のチェックマーク代々フウガに伝わる剣術「霞一刀流」の宗家出身で免許皆伝の腕を持つ使い手🗡
白い太字のチェックマークライラに完敗したことがきっかけで、彼女を一方的にライバル視している👁
白い太字のチェックマークフウガ名物のまんじゅうが大好物❤
#MHR #モンハンライダーズ

冰牙女公告出埋
新POOL走唔甩了

5turn殺唔到之後冇得佢磨

霞一刀流」の宗家出身で免許皆伝...
即刻諗係XX軌跡..

我殺左奇猿先
佢少血D

今次ALL幾大?

今次睇技能先...同咩龍先
上次迅龍女同斬龍叔完全好似無出場機會咁...

迅龍女同斬龍叔

其實佢2個大力的
但9成人都升左火伯同碎女先

所以邊有咁多料升佢2件

同埋斬大叔最高倍率個招打全體...
單體招唔夠大力

所以我60停左
如果有大量金印既話會繼續升佢
但冇
而家火伯66都冇印升67

迅龍女我有升60 刷上三

迅龍女我升左62

一開始打斬龍時以為要靠佢開飯

SIDE左3個金印

我迅龍女65.....

以前唔識玩7左

最有效拎金印

係升D4星人上65就停....

你打晒天鱗未

岩岩有架仔話可以用碎女 7TUNR KO 決5
但問佢點打又唔撚講,正仆街

我諗緊7TURN應該點出2下520

未.等奇猿高D先打
差少少傷先贏到...會絕望

有無:LINK?
定佢就咁講

冇講點打
問完佢只係話7TURN完又0死

仲要笑住同你講:我唔教你

正仆街

如果要7TURN...又帶碎女...
即係要雙打手?

試左唔用-防
直接入速攻佬幫加攻
係完全唔夠力可以7TURN

海龍佬就一定MUST

問題就係
海龍佬+碎女+ ?

雙打手

第2個打手即係火伯呢D慢西
唔洗擋招先可以+2後520

慢西+2但未出招就被人消咗Buff 啦
要找人幫佢加速喎

火伯+奇猿?
正常挨完滅盡應該會死"

唔-2防既情況下夠唔夠力7TURN完

定係咁,..
碎妹+奇猿
火伯+奇猿
櫻火女+迅龍

火伯:普++技
碎妹:普普++技
櫻火:減減護...死?

夠唔夠傷

火伯第4TURN可能未出技就死左...
..
定係唔係用減防...帶上濕
博兩下都爆擊....

都係為左清任既成就感 je

升細龍會有 d 金印呀，射寵券送

冇第2隻60奇猿
試唔到

其實斬龍已經畢業
只係如果有新+易既打法想HAPPY SHARE下

要刷天璘....
都係用唔駛爆擊既方法穩陣好多

尋日個雙海龍CUT80%傷打法應該最好

唔洗-防,運要素直頭少左99%

論：每隻event龍換兩隻既重要性....

準備換2隻獄狼

btw E巴琴日講既3星石升4星石
d 3星全部係滿lv？
我見1lv既加埋唔夠100%

碎妹做唔做到

再加滿素材喎

3星可血每升1LV先做做肥好似多得少少%
我冇升

直接比4星食LV1 3星

玩變速 可以唔洗海龍佬+2

速度上應該唔得
火伯限定

實際唔記得幾多粒
總之就係用幾粒3星谷到6-7X%左右
剩低就盡用秘石材升

海龍唔夠lv唔可以中火傷同頭兩下中爆擊

火伯或奇猿仔

奇猿仔冇左滿血既話
輸出應該差火伯好多?

我想知...如果a護b,c再護a....
個結果會點

C扣血
應該係

4粒3星石只可以另+16粒素材🤔

應該都有80%UP?

我係升LV4先會100%

其他都係80%以上就合

4下 overkill 攻手要求唔高
但海龍佬一定要頂到16turn先死

係80up
但我升緊lv4發現冇100%
所以先諗你係咪本身升max d3星石做肥

全LV1

其實自己妥協既%就合得

唔一定100%既..

只係我自己唔想最後一下先炒

你海龍幾多Lv?

61lvx2

第2條友係咪咩人都冇所謂?

無buff要快過斬龍
中減速要慢過斬龍

火伯夠LV既話
呢隊野應該8-9成WIN

下次一定nerf
三隻-50%克屬都過到

同埋海龍80%減傷唔會比斬龍消除

all in咗碎龍女
火伯唔夠lv

呢招唔係海龍佬 rider 技咩
你邊度找到第二個護 B

三巨頭 櫻火女

應該唔會攪佢既.....
我諗

但另一隻海龍得50LV會唔會唔夠做?
冇料升2號

櫻火妹如果升到67LV 應該有用....

邊有咁多料升

有印都唔會升

料好多
成日中重複

係冇印

我隻櫻火...好似63定4...
點解我升左咁多垃圾

大佬,show你玉 box圖黎睇下

實不相暪....好似仲信賴6-7左

掛緊機...唔想郁...仲有4千體未用....
今朝先記得要用曬個百幾枝限時水

有玉冇印升系列

我而家日日打4-7

清體快到仆街

屌 海龍果時啱啱入坑 得1隻

留到最後一日先開
[img]

你刷緊決5

應該唔會有水剩至係...

送多5卷

邊度？？

其實fail任務唔扣體力咪幾好....

全部野都有通告

哇正
升石素材先係重點🤩

終於打到三場選拔5

我以為再送多次lol

升下lv 先打可能好D

如果仲有珠有錢我升咗啦

換咗呢隊成功出率高咗

咁高lv都苦戰..？

唔知點解
我打好多吓先殺到一隻
佢打我，我就好快死

用碎女+2-2隊打決5幾次先終於贏到
想試下決6又差少少力水又冇運

話口未完

我有入海龍佬

終於贏到10場
之後宜家卡緊斬龍2

唔洗急
最緊要課

推

海龍CUT傷打法
一60LV海龍都OK

海龍佬照用高HP高防既野

但貌似係火伯限定....
碎女🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我試下碎女得唔得先...

70火伯, 68 奇猿

些些E巴

隻驚出左2個月
0課都有 70 70 啦

500DL 個時先抽到既表示

我都留緊D玉

睇下黎緊冰牙妹同獄狼佬咩料先

唔想再升火伯住

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
4分
📢【予告】明日4/22 15時公開！
📖ライダーストーリー エピソード・カテリーナ『幸せなパンケーキ』
明日はジョヴァンニ様の誕生日
ささやかながらお祝いとして、主の好物であるパンケーキを振舞いたい！
材料集めに奔走…果たしてパンケーキは無事に完成するのか！？
水獸妹STORY
聽日MAINTAIN完開

好.我要石呀

禮物關送好多石咩

...我以為活動添...
禮物關

btw...聽日更新完
應該有解包圖睇...
就知冰牙妹個pool係咩龍

唔知tweeter抽果10000石幾時派彩

furu同奇猿啦

吊佢capcom係都唔肯一次放情報
又要等到12點

聽日都maintain啦

E巴試唔試到單海龍碎女？
感覺唔work...速度快過斬龍buff唔到？
海龍佬護佢食多左傷易死d

想試
但未有卷換走海龍佬隻海龍

仲有無日日去叫官方改改個讓渡系統

我海龍佬冇騎海龍好耐

有冇試過海龍佬騎雌火抗火傷？

今日未

而家SEND先

我好似直頭冇用過海龍

求其比海龍佬HOLD住ONLY

估唔到佢都會發光

佢比人用NEKO 買到卷都好

而家卷一乾就咩隊都抄唔到
ON99企左係到又過唔到關
好多架仔都吊呢個問題

普通打法一轟一雌一奇猿唔夠力
冇雙海龍
單海龍未試

但想講平時海龍佬騎雌火都成日中火傷
勁on9

同埋斬龍打落黎
有7-8成係會心的

ON撚9

我地個隻斬龍又無佢呢招

金獅妹第6TURN成日比佢會心打撚死

係
屌

雄火超級

造波畀5星雷狼龍

好彩尾水中

海棉寶寶有buff

原來你又中埋

超級既雄火,...會送呢..

送多隻雄火
同5星玉

希望同斬龍玉一樣咁勁

雄火無時限 唔急

早打早享受

唔明

有咩?

早打拎多隻派遣

應該係下次儲章任

原來唔同人嚟㗎

唔係舊海綿黎...

新的...

除咗頭髮唔同

原來係寶珠....以為係飾品

新海綿...大家係咪好想要呢

冇毒怪女

又要20%刷到仆街

又海綿

毒怪女.
我有....3星

歐到

3星人人都有
但冇BONUS的

但佢可能改到雷都唔怕
局你抽龍屬獄狼佬

一陣難到仆街
就不了

改到全屬性100%
淨係中毒

佢似SELL毒

火傷同中毒真係廢中之廢

火傷有d用
當年用佢打隻海龍返黎
用三巨頭🤦🏻‍♂️

海錦寶寶老是常出現

火傷係真傷

碎女都得
比火伯用海龍
出到2次CUT 80%

求打法

碎女同海龍佬PATTERN冇變

只係出滅燼刃前
海龍幫海龍佬CUT 80%

打到15定16TURN KO

唔一定火伯
但一定要高HP高防既人用海龍
唔係CUT唔到2次傷既話碎女會唔夠時間

白兔女....

點解海龍食大招都可以唔死咁勁....
仲要可以食多兩次刃....

同埋火伯慢速
咪唔可以先幫海龍佬+1防？
咁都可以15-16turn咁op....

原來我隻海龍唔夠升60

海龍 海龍佬係新百搭

Pattern改少少
將海龍佬自buff嘅位做攻擊

最key始終係火伯個速可以等佢turn 2開始上buff
用碎女會蝕左一round既全體傷同sp

YES,似有空檔出埋加防
反正都係30SP

1個人抽咗2次step 3都係4星龍...個5百萬活動搞到我想死

２次STEP就叫救命

正
一陣海龍換比最高血防既高速角試下先

有碎女就玩減防啦

一陣試吓先thanks E巴

我試多次實際PATTERN先

睇下點最BEST

唔洗搏個假60%減防
至少快幾倍...

我海龍唔知點解無7

一隻63一隻50

冇分開升

冇raira....
雄火妹減防成日miss....2turn先1次，連續兩次miss可以re得

有RAIRA都唔想用減防打法
老實
10場WIN 3-4場ONLY

CUT傷打法唯一要搏既

係唔可以中火傷
同少D被會心

我用金獅妹 1turn 1次減防都打到燥底

i very know this feel

所以fail都計體力真係pk...

所以我係一支水都冇晒
打斬龍根本唔夠用

好彩佢黎緊日日都會繼續送20支

我攞黎掛上2 auto咋
未換曬貴珠同第二隻蛋

都擔心緊夠唔夠水刷決5....
雖然要先夠力贏Orz

換左第2隻蛋先嘛..

拎去派遣

又好似係...

個任去到6月頭
分分鐘去到5月尾又有新打法輕鬆方便快 又安全穩定

不過唔知到時呢個POST仲有幾多人生存

寄望新海綿寶寶lol
最怕隻斬蛋放左比角色
隻角夠60lv又唔會再繼續派
到時又到返冇讓渡券既問題

個新event最少有5張比你換

不過都係火伯做輸出最好

呢個打法越耐越危

其實有冇巴打想接手我個AC??
有火伯 女忍 金C 仲有5星水馬嬲

送都唔要!!!!!!!!!!!!

有批水明天到期, 未用晒既記得兩日用埋佢

聽日一MAINTAIN前即時食晒佢啦

Sorry, 原來23 號先到期, 可以 maintain 完先食黎打 event

屌
有場差少少贏到
碎女同奇猿呢個禮拜五升多1lv
海龍佬聽日信10埋
應該有機掛...😭
咁都唔得姐係焗我升火伯

我頭先都試咗場
火伯做輸出應該要 4hit 520 先殺得死

流程ok了
16turn

好撚穏

想問吓係咪都係跟返之前嗰張流程圖打？

有改，転頭post

係
輸出夠力，盾夠血頂
係超穩

輸出唔洗太高lv都得
最壞case 16turn出4次520
70 70既話
3次520+基攻都殺到

碎女用

我68碎67奇猿
唔夠殺😂😂

即係我 63 火伯 65 奇猿唔駛試

三隻都過三千血

咁咪出第4下520

好鬆動
冇之前咁緊

除左左右2件中火傷
否則唔會輸

成日critical...

我最厚血防就係67lv shino
佢騎海龍得2800血左右
比斬龍打到一兩次critical就頂唔到大技

騎海龍?

d高lv裝飾可以試下比晒佢谷防hp

碎女用返lv2

trytry先
係咪3隻都過3000hp就穩？

打手 hp 要求唔高
你見條片打完都仲有二千血剩

冇話一定3000up
我第5turn有同海龍擋一次招只係安全起見
非必要

放棄龍騎祭第5關
病撚咗試運試咗幾舖都失敗
早啲瞓休養吓好過

4 turn 都殺唔到

利申：孫女信10配馬嬲 68/68

4次520技先岩

第四下冇buff?

第四下唔會有buff
海龍佬已死

幾多攻?

68 68
70 70

唔係差好多
你裝飾冇升過?

玉姐..算啦

留水聽日打新野

真係差少少先殺到

但好過博-2既

我都係差少少輸出
依家防果兩隻角都夠血捱到
但差在碎女要升多一兩lv

我多100攻唔係好多
可能奇猿70個特性

聴日又有玉換

結論係刷決5既門檻仍然好高

大家都係練滿先好刷

爽yy

agger

雙海龍有

岩岩好過到 試下第6回合減佢一次防

唔錯,
差少少夠力既人可以入減防搏一搏

第2隻冇60
玩唔到雙海
算

佢D戰力建議都唔係比新手玩架啦

清體準備MAINTAIN

予埋佢延長

仲有成個月時間

係怕下星期開埋獄狼唔夠時間姐

唔DELAY既話..

新打法原來淨係要單海龍
咁可以抄

仆街就係唔記得啪水

奇猿70未
未70可能差DD

水今晚4點先過期

MAINTAIN完先食都OK

好彩

未.
未得閒試
維完又要打活動

都係訓覺掛機姐
水獸應該ON99好快清晒上級拎埋蛋收皮

係雄火超
我覺得可能難到仆街

D水去到23號23:59 驚西咩

難過斬決

有難野打幾好
最緊要完成一次就夠...唔駛刷

唔出奇

但一定唔係普通+2-2就WIN到既LV

我都玩鬥技多D

官方一直都留意到+2-2呢個打法問題
所以先出隻消BUFF既 / 消DEBUFF既龍
好似斬龍呢D咁

係出斬龍之前
隻男主比人當地底泥
冇人知頂傷咁有用

呢個出左未?無咩印像

COME BACK LOGIN BONUS

應該要你冇玩冇LOGIN一段時間
再玩返先會有

即係無我份

唔知一更新完
有冇拆包睇

要睇有無人拆

龍騎POOL應該走唔甩

斬龍我覺得 Set 得好架
起碼成個月現在都仲有人試緊新打法

係難打仲要打幾百場地獄啫
打 Mon Hunt 刷料都冇咁地獄

活用到其他角係好事
我真係唔中意搏-2既打法,打到吊老母

雖然而家海龍打法要好高LV
但真係贏8-9成的

成隻game最差都係讓渡劵系統
不過如果佢係有心限你獲得手段
而逼你抽5星龍攞劵嘅話就...

但要刷幾百場其實好難頂

同感

平時一路睇TV一路打
唔覺唔覺就夠

數住黎打仲辛苦

我2星差1粒都換晒

想問 依家係咪開唔到game?

我1場都未打呀
我連決戰1都嬴唔到
無火伯

維修緊呀師父
睇公告

我打到四都唔駛用火伯

Updating

無火伯

點似你地 可以有隻5星水猿仲要咁高LV
我抽到1隻 仲要用晒D珠黎升先得60
點解你地65-70
咁多共珠?

23號2359 日本時間

我打到換埋350天鱗都冇用過火伯

原來11點
但我都食晒

應該關有買7日萬用龍珠既關係?

好過我all-in哂冇5星水猿, 唯有安慰自己唔洗哂時間刷決5

有買都係1星期多50粒,唔係快好多

0課一星期都有100粒左右
不過最好就緊係抽多2隻派遣

頂傷依啲技都知遲早有用
所以一早升咗海龍男做65Lvl
但我冇5星奇猿
我又唔想為佢倒石落海

留石下星期OK

應該都係FURU+奇猿

我覺得難唔係問題
但啲報酬同付出完全不成正比......

你意思係斬龍粒秘石好垃圾..?

海綿寶寶你點知佢無用咁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

海綿一出世已輸左起跑線

三圍低
特性廢
唔撚勁

應該係想講要用咁多讓渡劵試
又要啪咁多珠升角
仲要齊角都唔係100%贏
然後打到嘔先得粒斬龍珠

呢樣又真
斬龍粒珠多"幾"攻咁大把咋..............

用咗幾多石

黎緊6月會追加特性

唔知有冇用
但驚你唔換會後悔姐

奇猿60lv係咪一定打唔嬴?

我見大家貼出黎既打法,戰術
全部奇猿都65up
邊有珠

要6粒4星攻珠

你升左好多龍？

同問..

你又唔係新手剛入坑....
0課升1隻70 都夠...

除非你呢隻升D個隻又升D..

我有用萬用珠升
都係得碎龍同奇猿2隻ONLY

淨係升左隻碎龍去67囉

前後應該6次3step

0 課抽得一隻, 我都升到 65

所以唔知佢D珠用左去邊

一係就所有活動冇換足

不過其實龍派遣冇人派遣咁多. 升得慢過人都合理,

睇下星期5佢多2層會送多幾多粒

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
4分
#モンハンライダーズ 公式サイトを更新しました

1⃣キャラクター：火の都市ヴァルクスのベルガーを公開❗
2⃣モンスター：ティガレックスを追加❗
3⃣スペシャル：ベルガーやナルガテール、ディノバルドなどSNSアイコンを追加❗

アイコンのダウンロード➡
#MHR

準備比雄火吊打

屌佢老母要更新

雄火要用龍屬打
收晒皮

估中
局抽獄狼佬

留名等睇抽中都冇用
隻Game最鍾意撚狗

cls

屌佢一開始打俾佢陰撚咗

新bobo勁到仆衢

咁撚過癮？

75SP 170X3

獄狼龍班新限下星期先出？

咩裝備

千刃

幾勁

抽未大家

仲要6XX攻

今次活動角有damage加成
營運終於有腦

其他野唔見佢做得好,濕尻野就最叻

拎左粒海獸蛋
派遣去掛活動算

有無巴打有興趣收購
擺左成個月無玩

易打?

算易
係2體同時殺未解到
一個單回減傷一個雙回減傷
唔通要用無屬全體技

呢種 setting 好玩喎

67斬龍

隻超級火龍完全打唔入
對面開左加防
金獅加攻用雷技打2定3百

CLS...
無左1000 隨機報酬囉
玩撚咩

從來冇見過，所以根本零影響

一次活動中兩三次

唔係用3星角咩？

打一次通關
再用送的三星打多次

活動M10 又係要打成9回合
CLS

3隻bonus?

又呃體。。。。

垃圾3星玉關都要45000戰力

唔會下下出新野for新手啦...

玩左2個月
45000戰力其實差唔多

點打?

架仔
等緊佢講

我仲未入到驚

其實我未認真試...
AUTO緊活動

下面個個活動關咁易既...
一路AUTO到底

戰力就識加
報酬就唔撚加

隻game愈黎愈on9
趕走哂d新玩家
老玩家都頂唔順

今次都係20卷?

屌又唔夠打

我冇集中升一隻 啲人就全65 龍就60/65

交換所有20張
任務好似都有幾張＿

信10左海龍佬🤩🤩

好DUM本

我得火伯係信10 其他主要嘅都信8

海龍佬勁

又分散投資

長命驚長命玩

不過都係想第1隻5星70係火伯

而家既限黎講
係70佢架啦

依家65 得3百幾萬用珠 冇課好耐

係咁中海龍佬

馬嬲仔60lvl技大力過奇猿3連擊

原來一隻奇數一隻偶數On99

所以要無屬

打完一直LOAD唔停

今次有70粒5星玉換,正

禮物關都咁難打
推薦戰力四萬五

新女角個禮物關點解成就...佢個3星點拎？

冇野了 原來要打一次先

暫時都係auto m8
帶佢隻4星打

1BONUS+ 2打手?

睇2CH話唔知今次係咪有BUG定真係特登
MANIAC D血都係好撚多

我未打唔知

原來打得200係用左遠攻,,無野LU

你雷狼幾LV

好似+2-2雷狼有機

M10 auto要11TURN....
隻海棉體仲ON9, 機率防火, 一發動真係喊出黎仲要機率勁高

讓幾多隻先
入BONUS=讓

岩岩升左60
依家去玩下

差好多玉

一隻姐

新女好奶得

有更新

有bug

試完.
換番條高級既龍應該贏到
帶左兩條50級既去頂

主要輸出都係60雷狼個招?

M10好痛下WOR...

係呀
加2-2
60個招有SP就放....

雷狼妹應該都有機

佢主要係半血後好鬼痛
留石後面爆

1001